見到港鐵吾停炮台山，狗狗係咪想迫義士入北角

估首先狗狗由灣仔推進
撤退個振，最後少部分去到天后，為有再後退
無路走，被迫入北角

721！！唔好入北角！唔好送頭